國難忠醫係今場運動幫過救過咁多人，無私付出；今日有難，卻換來一啲手足批評「蠢」、「累街坊」

//國難忠醫係今場運動幫過救過咁多人，無私付出；今日有難，卻換來一啲手足批評「蠢」、「累街坊」，究竟你地係唔係真係當大家係手足，半年有多，明唔明咩係團結。

肥仔本身需要係內地實習，依個係讀中醫必須的，根本無得揀。有人話搞得運動就唔應該再上去，「最多唔讀」、「defer」，咁係唔係要人放棄晒成個人生，先代表有資格參與運動？忠醫為忠醫，正正係因為讀過醫，所以先識醫人。叫人放棄讀醫，即係放棄自己專業，咁仲點更好地救人？如果唔想再有手足被迫要返上去讀書實習，不如諗下點改革制度仲好，例如中醫學生點解無機會係香港做實習，大家又有無諗過？//

書生百用

聽日可唔可以救肥仔？
用公眾輿論及國際壓力施壓！

推

幫手推一推+Share去tg公海

真是唔知會軟禁到幾時

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Pushhhh !
救肥仔

推呀，要救人呀

點解要去怪受害者而唔係屌柒個加害者
而且忠醫都係迫不得已返去
怪責忠醫果班友係唔係痴撚左線

美國唔出聲
邊個都救唔到入左鬼國既香港人
但要美國出聲 你就要諗到個好好既理由畀佢介入

而家我哋要做嘅係keep住高調

Push

中共實行連坐法, 威脅屋企人.
提議美帝以其人之道還治其人之身, 將人權法仲唔到嘅放入Be Water Act

細牛醫：如果我地國難忠醫曾帶給你希望, 我想你分少少能量比我

樓主：請付諸實行, 聽日將呢個msg帶比世界外媒！制裁中共！放人！

push

保守估計己經去新疆教育營...

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推 真係好擔心

是咪當手足Condom, 幫手推一推好為難？

冇錯，反而香港公立醫院既醫護先係蠢
係咁違反自己專業 出賣自己專業
明明加床加到塞爆只會容易增加傳染病風險都繼續接受做落去
成日怨但又唔罷工 從來冇諗過解決問題

救忠醫！

真對於國難忠醫，真係講唔出任何批評嘅說話
求下你地唔好責怪佢地

2019年10月31日 - 講關於家長車手

作為係依個運動中，付出唔少，但一直被忽視既角色，希望依個Channel可以幫輕到佢地。

香港人，加油 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )

———––––———————––––————
2019年10月31日 - 講關於家長車手

請記住我地要做到既係：We Connect，而唔係 You Condom。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————
2019年12月31日 - 除夕願望

感謝每一位 忠醫師 既信任 及 付出...

多謝各個醫護頻道 同 資訊頻道 同埋 幫過我地手既手足...

多謝各位家長既信任...

多謝各位 手足，同路人既信任...

多謝，如水救援三子...

最後，多謝我拍檔 細牛醫...

黎緊 2020年，希望大家不忘初心，團結一致對外，香港人，加油。 (林鄭都係咁——節錄自國難忠醫channel )
———––––———————––––————

我真係好擔心佢
佢好照顧唔同角色既人
好感恩每一個人既信仼
亦都好關心同佢素未謀面既人 仲好講得笑
我唔會忘記佢

推！！！！！

明明好多人都係支持忠醫，成日都用啲咁既topic屌鳩同路人，打稻草人，好撚煩

國難加油

好

推 屌自己人都唔屌敵人 意圖好明顯

真係要講蠢
就係為左班自私香港人付出

讀得中醫真係冇計一定要去中國

放人啦，死共狗

肥仔手足

會批評就已經唔係同路啦
唔好狗屎垃圾都亂拉埋黎叫同路

救忠醫

對分化撚勿認真
支持所有手足

推
支持

有咩可以做

搞集會?

點解成日你成日會推有用po
但又會講韓國魚大勝呢啲五毛說話

同意
肥仔快d平安番黎

蔡英文贏左出面打撚曬飛機啦 好似有五大訴求咁 冇人理手足架喇

推呀

個啲係咪手足都唔知
共黨滲透真係厲害

對唔住unblk你先

咪係

屌你老母
邊個怪中醫邊個就係仆街

點解會有人去怪手足架，究竟果啲係乜心理

大家自己filter, 真手足唔會有咁嘅諗法

共狗最鍾意就攪分化,就係用人海戰術去攪
用大量五毛,三毛,內容農場,紅媒,藍謀,假黃去攪亂大家

大家睇新聞就識揀, 我信大家都識filter
雖然有文筆係幾好, 但内容你諗多諗就知係分化

有無諗過唔少咁講既人係狗/打手

正常人就算唔多謝都唔會屌佢

救人既方法只有一個
就係嬴
唔好以為美國會派隊海豹黎救人

可以點幫

大家要諗下講個d人係唔係手足

多謝國難

聽日見

支持國難忠醫

On9先blame victim

lm

救救肥仔

pish

推 支持

幫手足，付出左時間、前途、自由
鍵盤戰士憑乜撚罵人蠢?

推啊
明明手足係好勇，點解要落井下石
相比起其他低d風險嘅手足，佢企更前位置做更多嘅事幫其他手足

一個都不能少

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

push
完全認同

國難中醫真係幫手足好多

救人，一定要救人

點可以有香港人係其他國家失蹤 唔出聲，

政府CLS, 一定要比多d人知，我哋政府點仆街法

另外
不停有5毛狗搵機會 搞分化， 大家要小心

撐國難忠醫

連登係多狗屎垃圾柒頭，今日都大把狗屎垃圾連登出post性騷擾我地嘅區議員
國難忠醫唔好將呢啲狗屎垃圾放上心

100% agger

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

睇住隔離post 啲留言真係好心痛
利申：會一直支持忠醫 無論中共港共之後有啲咩莫須有嘅罪名出嚟

高調文宣

全城支持國難忠醫！

up

推！！！任何一個手足都唔可以有事

真係有人咁諗架咩

個班真係垃圾 剩係丙

希望仲會有我同你去理

救肥仔

真
佢仲要一星期三日即日來回
每次搵佢問嘢 9成都係會秒回我

🙏🏻希望有更多家長可以幫手

感謝忠醫付出
要救手足

仲有我！
支持肥仔！

Same
佢真心行醫，好值得支持

手足加油
願平安返黎

免費幫手足已經要全力支持啦

好人十世平安

希望肥仔可以快啲返香港

好撚寒

力推

推
推
推
你地幫咗香港人好多架

唔洗理連登班垃圾啦 屌自己友乜乜乜 仲多過屌班藍絲同狗

PUSH

全撚部五毛黎啦

要保持關注肥仔

推吖

我無，我只係擔心佢

唔準話手足我愛忠醫

CLS
國難忠醫都累街坊？

Pish

呢種蠢好高尚
所以更動人

支持！

推呀屌

不割蓆
大家要keep住關注去救手足

推熱門

台灣贏咗
希望大家關注番國難忠醫被消失事件

甴近平

agger
最緊要手足冇事

好心痛幾時先可以返黎

大家記住 槍口對外
番得大陸唔係代表佢冇骨氣 有好多香港人都係要兩地走 係難免嘅

推推推

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

肥仔
聽日一定出黎

忠醫推呀

dklm 打仗都唔搞醫護啦 鬼國真係有名叫

抵死出賣手足

一日手足 一世手足

成日串鳩大陸人 根本就係連自己都有民族劣根性 係要鍾意自己人傷害自己人

中共要睇都睇哂

行動post 推

截

pushh

推唔郁 照推

難為D手足仲係臭格受緊

放心 tg個電話好安全 屋企好乾淨

我都係
希望快啲聽到佢平安嘅消息

唔知點幫佢

幫推

push
應該鬧嘅係點解課程會規定一定要去支那實習

有冇人組隊北上救人

救手足呀

係囉

今日除咗台灣大選外 仲有好多事同步進行緊：
忠醫仍然下落不明 未有其他消息
英國領事館外有狗搞手足
沙田有銀髮和你shop
連儂日

推，唔會放棄任何一個手足

當手足係CONDOM 屌你老母

推，從來只有感激

我哋可以做啲咩

想幫手但係好似冇方向

會出席
見到既你地可能會覺得: 有乜撚野用
係, 明知無乜大作用,
都
要
去

頂住呀 忠醫

Tui

支持國難忠醫，我哋都係手足，呢件事一定要提住先幫到佢哋

Pushhh!!

唔信嗰啲落井下石嘅係自己人

香港人民智未開
好擔心手足安危

唔好屌任何一個有付出嘅手足

sad

tui
班手足黎, 唔可以見死不救

希望冇事

victim-blaming

屌自己人真係最無謂嘅行為 推

莫分化，莫屌自己人
多欣賞

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

要諗方法救手足

香港人可以正面啲

明明絕大部份人支持忠醫

推唔到都要推

可以！

推唔郁啊

係咪要keep住高調先可以減低admin俾人被自殺機會
我知長遠只有成功革 命先有用
但而家短期點樣救忠醫手足

唔係叫佢放棄唔好讀
但講真 應該讀完先好參與抗爭
兩樣只可以揀一樣
唔係我唔比你 係中共唔比

中醫就算撚數啦講咁多做乜

連登仔真係不了

忠醫

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁講通常都係冇經大腦

Keep 住推上國際
直到有大粒野出聲，幫手
唔應該話忠醫送頭，而係要好好感恩，就算佢喺大陸讀藥，本身風險被大家大時都願意企出黎，為大家提供醫療救援，各種幫助
多謝國難忠醫

今日集會
可唔可以講埋國難忠醫？

手足好危險

說好不割就係不割

不割就梗
有貢獻係真
但咁上去真係不智

連王婆婆都唔放過，你就知中共幾咁垃圾

其實好多假ac 滲透
唔洗太介懷 唔好比人spin到就得
救忠醫

做咩個post推唔郁
肥仔仲未番屋企架

推

支持國難忠醫

救人
肥仔要平安

記者可否follow 楊丘橋大狀，而家情況點？

唔好比佢沉

推返上熱門

唔知可以做乜

但唔可以忘記

唔可以淡忘

熱門無人提

Ig個個淨係po蔡英文

咁肥仔點算

點解推唔到既？